好想深度學車 有咩辦法

成日youtube睇車評見到好多術語又唔明

咩硬避震軟避震麥花臣雙離合扭力樑

搵google大神幫手 又只係另一堆術語去解釋

所以想問下大家有冇淺白d嘅方法可以深度學車

補鐘

我教你，平平地150蚊一個鐘，但唔包100%準確

ive？

上連登問

講得好detail 不過普通話+殘體，唔介意就睇。

講錢傷感情

麥花臣即係旺角個球場

又未嚴重到要去讀個hd番黎

lm
係咪得工聯會個d

呢個睇佢畫啲圖都抵幾靚

佢有條講skyactiv x 係我搵到既片入面講得最清楚

呢個channel 幾好 都係畫出黎同用廣東話講

香港人唔會咁好心同你做啲賺唔到錢既事 就算大劣人都好多channel講

大把人做既 都係要睇講唔講得明

去做車房仔

我收100
Tg: hugo1991

IVE仔覺得Toe in + 負Camber = 有問題，度軚尺較正
唔會覺得呢啲叫tuning

睇龍sir教室咪得囉

日租唔同車揸
試下唔同底盤有咩分別？

我都覺得呢個係最有效嘅方法
有咩方法入行

佢把聲有d悶 睇親都瞪眼訓
係咪我問題

龍sir教你玩棍波個兩集好有趣喎

搭單問 點樣由零認識一架車

有冇邊啲channel 推介？